有冇巴打放Fit Ge8

岩岩拎到個牌 想買部1500cc車仔玩下 睇過下覺得Fit仔Ge8幾岩心水 有冇巴打放緊車? Budget ard 50k

50k 我諗GE6都係買到2011 2012左右
你GE8 50k 可能得08 09

GE8肉酸到

想買fit 要有天窗

反正都係想操下車 0809都冇所謂

P牌 拎皮幾兩皮買GD算啦

咁點解唔買GD

同意
買得ge 梗係要大天幕

有天窗重幾十kg，仲要喺車頂
操控性同油耗都變差

11年ge8 橙籠
有無興趣

有呀 tg傾

咁耐都唔見黃色fit仔既

好似得jazz有大天幕 fit無

入黎就係諗住睇圖